禁蒙面法技術討論

首先利申：本人並非法律界人士，沒有任何法律背景，以下意見為個人鳩嗡想法，供大家討論

早排班狗告左好多管有工具可作非法用途，呢D通常係搜身搜到，其實已經有好多律師出黎話之前有案例定義左咩先叫非法用途工具，口罩眼罩呢啲唔屬於，所以唔使驚。但我既諗法係，呢獲反蒙面會唔會就係將可作蒙面之用既工具定義做非法，咁班狗就名正言順告管有非法工具，所以反蒙面法唔係真係要黎告人，而係要黎定義口罩眼罩做非法用途工具，然後再等班狗係街搜身既時候就可以下下都拉鳩你告呢條罪而唔係告蒙面，咁條法例就變左只係放係到，甚至完全唔告呢條，都已經多左招俾佢拉人?

睇比卡超一路遊花園唔答居民同病人個樣就知佢地係打算鳩告，乜撚都交法庭審，即係可預期居民好多會無端端俾人拉同告就係可能佢袋住個口罩。仲要唔係戴住都告得你藏有非法用具。

以上鳩嗡，唔知有冇錯，俾大家討論同多個角度

案例講非法會有危險物品係指可以爆鎖嘅嘢

另外講緊嘅係非法藏有攻擊性武器， 口罩就當然唔係 武器

有錯請指正

推